根據2018年發表在《地球物理研究快報》上的一項研究，從1997年開始，亞馬遜大火天氣的頻率超過了自然變率。 巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 這些軟木板是由百分之百的天然軟木製成的，在一個10包六邊形板。 用於組織您的家庭或辦公室的軟木板|PopSci商務團隊| 2020年9月17日|科普 
 其中著名的包括讓美國退出具有里程碑意義的巴黎氣候協定，以及取代奧巴馬的清潔電力計劃(Clean Power Plan)，該計劃限制煤炭和天然氣工廠的排放。 到2035年，特朗普的退步可能會增加相當於半個歐盟的氣候汙染 
 我們的工作——也是最關鍵的工作——是改變時代精神，改變人們對何為正常、何為自然、何為顯而易見的看法。 想要有效地應對氣候變化? 你可以在這裡捐錢。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 當你沉浸在自然世界中時，你會在你靈魂的風景中漫步。 草地教會我們什麼-第90期:綠色的東西Andreas Weber | 2020年9月16日|Nautilus 
 2007年，他說他發現了一種利用天然草藥治療艾滋病的方法。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 石油總產量包括原油、天然氣、液體和其他液體能源產品。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 除了石油，美國的天然氣產量也比沙特阿拉伯高得多。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 更重要的是，赫卡比對一個已經代表了大部分白人工人階級選民的政黨具有天然的吸引力。 赫卡比能說服共和黨的金融家嗎? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 他宣稱西方女性的性濫交甚至在自然界中都找不到。 伊朗的五十度陰影:西方毛拉對性的古怪幻想|伊朗連線，Shima Sharabi | 2015年1月1日|每日野獸 
 它充滿詩意，肉色異常自然。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 這個地方被土方工程和天然護牆嚴密地保護著，幾個小時以來，比賽的問題都令人懷疑。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 在舊世界裡，貧窮似乎，而且確實是人類大多數人的自然和不可避免的命運。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 無論是什麼物種，最好在土壤的方式上儘可能地模仿自然條件。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 只有皮埃蒙特在與她競爭，而且進步得快得多，但倫巴第有很大的自然能力，特別是她自己的。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利